（絲打入）有無人用過豐胸產品BOBO Jump

如有，想知work唔work

我有用過 btw佢入面有動物激素未必人人都接受到

有用？

有啊 有大到同埋挺咗

食左一個月 依家都仲食緊 大咗半個cup左右
主要係個胸型圓潤上胸多肉咗少少
暫時未覺有副作用

推

見到ig好多推銷，你係邊到買？

成個po都係打手

我都係ig買